琴日去愛協，有隻貓貓好似emma stone

比三姊妹比人遺棄慘慘豬

似條撚
不過幾靚仔 似我

我覺得似Emma Watson

好得意 OMG

撚樣